皇馬為新帥列出5大條件

皇家馬德里正找尋施丹接班人，據知新任主帥除了要有一定程度的執教功力，言行舉止亦非常重要。

根據西班牙《阿斯報》爆料，皇家馬德里在施丹（Zinedine Zidane）辭任教練一職後，已就新主帥列出5大條件。

1：此人一定要懂多國語言

Wenger knows six different languages - French, German, English, Spanish, Italian and some Japanese.

2：而且有優雅外型，於場邊像施丹一樣，不時以整齊的西裝示人；不懂說西班牙語及喜歡穿運動裝的利物浦主帥高普，似乎不合格。

3：新帥不能夠屬於舊派，必須要以新思維領軍
Wenger’s first revolutionary shift occurred on the training field. He earned his nickname “The Professor” thanks to his precise planning and meticulous preparation.

4：更要跟球員打成一片，在更衣室受一眾球員尊重。

5：最後，此人要注重球員的體能

事關皇馬一向在下半場發力，所以保持球員整季都有十足狀態，是十分重要的事。 另外，意大利傳媒廣泛報道，皇馬新帥候選人之一的車路士領隊干地，雖很大機會在今夏離隊，但有傳已拒絕了皇馬的邀請。

爺爺

雲加

我真係好想睇皇馬點培育幼齒

豬蛇

三連歐冠都要走
爺爺玩到幾耐

先破紀錄價買入Iwob，然後賣拉莫斯
歐聯16強出局，季尾搶四

雲爺爺啲衣著真係幾型

我要雲加馬德里

20年

真心
簽佢玩1年先，其他隊埋晒班，用古迪博輸左咪gg

呢五大條件根本係為雲加而設

雲加又贏

新思維: 中鋒去邊路出波

但d蝗球迷最鐘意高普 唔識貨

廢時咁直接講雲加

內定位 量身訂造但扮公開招聘

扮乜野請 根本就雲加

爺爺又然

算狗數啦

其實幾啱，賓周拉去邊路出波畀C朗／巴爾頂

雲爺好波

6. 最好有全季不敗戰積

雲加再加皇馬5億資金，雲加拎住c朗、拉莫斯、卻奧斯，再買尼馬、利雲、迪基亞🤤🤤🤤

佢以前係牙賓斬俾艾沙雲頂

敬老

皇馬預4億簽尼馬
有爺爺 免簽都得
財技大師

爺爺腹肌圖呢

WANYAYA

尼馬知係爺爺教 自己貼錢過去

無限金錢 + 爺爺 = 無敵

皇馬會唔會有險簽？

30年基本

雲加個兩張相真係幾型 換施丹落去比都唔得

下年皇馬陣容

尼馬 c朗 巴爾

卻奧斯 摩迪

卡斯米路

馬些路 卡華積

拉莫斯 華拉尼

迪基亞

後備：阿辛斯奧 利雲 夏薩特 伊斯高 奧索拉 拿華斯 拿祖

領隊：雲加

要幼齒都要麥巴比 ，2和b呢d有限米焗住用嫁炸

俾爺爺試下無限金錢都好呀

阿狗夾唔到iwobi咋
去皇馬一定取代魔迪迪

Iwobi不用也罷

即係雲爺爺啦

G持雲加，去皇馬拎R聯

一早內定左爺爺
而家搵人 interview 做大龍鳳

識日文做乜鳩